報道：中方願買700億美元美國貨 換撤銷關稅

報道：中方願買5460億元美國貨 換撤銷關稅

《華爾街日報》報道，美國商務部長羅斯（Wilbur Ross）日前率團往北京參與第三輪中美貿易磋商，中方在會上提議購買近700億美元（約5,460億港元）美國貨品，條件是美國撤回對中國貨品徵收關稅的威脅。

報道說，由國務院副總理劉鶴領導的談判代表團提出一張「購物清單」，中國願意購買的美國貨主要是農產品和能源產品，包括大豆、穀物、天然氣、原油及煤。

施捨畀拉美國家都唔益你啦

人地話每年消除2000億你 就counter offer 700億

正常都係應該係收關稅算
買700億美元貨品=美國要製造出相應價值貨品, 變相要人民做工廠還債

真·贏
可以用來佬貨

大豆榖物本來就要買美國
天然氣石油先係主菜
油價玩死支那

700億就想算

國恥

丟，係人都知大陸同美國佬買嘅嘢係邊度造出來架啦
大陸咁樣同以前農場餐廳派自己餐劵當出人工畀暑期工有咩分別

平少少得唔得呀老世

把劍亮左去邊

咪再信大陸會尊守
之前世貿18年
仲畀大陸呃唔夠

美國要開放市場, 佢買幾多都無用

*遵守

大陸熄左個Great Firewall比美國科網企業入去先講啦

放生中興

知識產權
開放市場
咁既counter offer 美帝咪撚收貨呀